鐘嘉欣個老公咁樣衰點解可以溝到鐘嘉欣，伍允龍好衰咩？

所以我覺得呢啲女人好cheap，鐘小姐又唔係窮，如果佢靚仔都話，咁樣衰都嫁，有必要咩？真係前世未見過錢？

她不知道自己想要甚麼

從來都唔覺得鐘嘉欣正 成日扮純情扮講廣東話唔正出道扮到移民

講緊佢老公，唔係講鐘小姐

醫生又唔係話大富大貴
佢自己出個show 簽售名都有錢
不過可能想頭安全感
不過佢老公做佢老豆都得 睇個樣

錢就錢啦安全感

it will kill

都話係加拿大做醫生唔會過好好好富貴

一年六百萬叫唔富貴 ?

食過有錢靚仔林峰
又食過大隻打仔伍允龍
埋單自然搵老實人

鐘嘉欣全盛時期可能唔只

咁多個POST 都冇人講 佢同CK?

脊醫都係醫

當年好似係奉子成婚